如果我係女人 就唔使跟廢柴賤種父母 一齊做窮撚

做下電子雞 樓都買到返黎
有鳩就係原罪

好想死全家

肥到豬都有人買相，個樣成個山並咁都可以整容，冇波都可以變大波，只要有心，係女係香港都可以買樓

切左條鳩

有鬚

剃

有根

電子雞風氣全球漫延

用眉鉗mun

小妹怕痛痛 有冇哥哥買相氹返小妹

禾買一打

多謝哥哥❤❤小妹有錢買飛機杯了

洗乜呀 你咁靚都要用飛機杯 大把人爭住啦

男人都可以做架啦 你樣衰先搵唔到錢炸